點睇公屋富戶政策？

有咩影響？

買賣定租賃供多咗定求多咗？

咁佢哋會放咗層樓留喺公屋度多定係搬出去多？

如果普遍都係咁既情況，仲邊有人買私樓？

係德政黎
但大前題係要先放寬申請資格,
起多啲樓,同埋攞返單程證審批權

如果咁咁咁，跟住咁咁咁，咁xxx 就係德政啦
廢話！

好明顯政策係趕走港人, 卑支拿人住. 又可以推高樓價. 一舉兩得!

即係你覺得樓價會因為咁推高？

一定會, 被趕出黎果班,好多都兩頭唔到岸, 一係要租貴樓, 一係周圍借錢買貴樓. 好簡單一個供求關係例子!

有樓人士當然支持政策, 沒樓當然不支持.

結論, 香港人最鐘意睇自己人仆街!

一加一減根本影響唔大

佢哋係咪仲有得綠表買？而家未趕人？